林鄭又中計 黎明行動真正目標係

黎明投票
學會了長龍 和你塞
令年青人學會早睡早起 同 排隊

相反 藍絲老人家就被訓練到 長龍不了 返工緊要

所以

所有手足 全日都要去投票

長龍召喚

召喚排隊師